搵一個陪你行一世既人真係好難

係大家成熟處理愛情既時間相遇
我愛你時 你又愛我
就算知道對方缺點都會包容理解對方
願意不斷磨合 無計較為對方付出
性格 價值觀相似
專一抵得住誘惑 同身邊異性朋友都識得保持距離
拍拖耐咗又經得起穩定期
鐘意細水長流平淡既愛情

最怕就係付出時間心機經營一段關係
最後都係分手 所有野都重新開始
又要重新認識一個人
但又唔可以因為之前經歷令你唔投入新關係...

有無人同我一樣都好驚再拍拖
見住你無縫接軌同第二個咁開心
而我仲原地踏步 沈迷係回憶
好想放過自己 move on真係好難...
有時好想你返黎 但我知無可能

long d真係一段感情既計時炸彈
呢段經歷真係好hurt

互相猜疑係最辛苦，唔知對方係咪真心對自己

專一抵得住誘惑 同身邊異性朋友都識得保持距離
其實呢樣野唔係拍拖嘅基本原則嚟架咩？點解有人可以咁狠心咁去破壞大家嘅忠誠

尤其係發生過一次之後會有條刺
“信任需要好長時間累積 摧毀只係一刻” 呢句好啱

要雙方都做到就唔基本了 係一種學問

有共同話題、價值觀相似真係好緊要

當初係佢話我咪搵第個 唔係就剪我 結果佢搵左第個

條人渣ex都係無縫接軌然後分左手兩個月我仲未放底

我都驚左拍拖
唔識再中意人

know that feel bro

屌 同我一尻樣

好過由頭到尾都搵唔到目標，成日想搵個可以迎合到自己興趣嘅人都搵唔到，對上一次拍已經4年前了

有車坐做乜要行

一開始搵到一個鐘意自己既都已經好難

試下調番轉 你去迎合人囉 每個人都唔會100%match 大家 或者會搵到其他優點

以為自己po
介唔介意分享多少少

唔洗long d，淨係唔同地方讀書都gg左，唔見又維繫唔到感情，想有時間就見下(冇定，一星期2至4日)，已經被人話太chur飛左 我用心經營，但被人搵藉口飛左咁

我嘅情況係睇我外表係好正常好陽光咁，但係其實我好中意儲下模型呀玩具果類，好多人一知個態度就唔同晒咁

明白有幾多感人約誓

若那日你沒離棄我，已是某段情歌

唔鐘意去旅行己經係死罪

咁要搵同興趣嘅女仔都幾難 或者轉下傾其他野 例如寵物經咁 可能結果會唔同

我唔要求佢同我一齊睇同買而係唔好反對我呢樣興趣咁

可能覺得你未夠成熟

我呢家搵到個，唔會再話我買模型玩具係垃圾嘅人，巴打加油，總會有人接受你呢個興趣

包容，願意不斷付出，磨合，專一都係要比人飛

Lol

講太多驚自爆
大概就係本身大家係香港都好地地 一longd就有第二個
仲愈講愈多大話 有一次機緣巧合比我發現咗
Longd就係連親口講清楚既機會都無
雖然佢真係仆街但到呢一刻我都好掛住佢

呢個就係接受同理解
好多人唔明白拍拖係融入對方生活 係要舒服地做自己
唔係要令自己變左另一個人

慢慢行行下唔覺唔覺就一世
不用強求

你有無做過乜去挽回？我同你經驗好似

人在異國淨係靠個電話其實好難做到啲乜
佢唔覆我已經係答案

I know that feel bro

曾幾何時遇到一個，拍咗四年
最後因為long d6，大家唔肯就大家而分手

有咩問題 拍拖就係揾一個同自己行落去嘅過程
你可能係做足100分 另一半就係唔鍾意自己伴侶係100分就分架啦
更什佢想揾個鍾意睇波嘅伴 咁你唔係咪飛lo

唔好成日諗到點解自己做足做好都要分手
磨合完發覺都係唔岩咪要分lo
就係咁簡單

但係我諗個位巴打想表達嘅係，佢係呢段付出咗100分努力嘅關係入面得唔到好報，係未來，每段關係開始之前佢都會質疑自己，肯定唔會再夠膽付出100分去瀨多次野，亦唔知應該點樣去愛人或者用幾多力去愛人，對人嘅信心從此玩撚完
感情路做好人好難有好報，好結果唔多，好人永遠係蝕底嘅人，賤人狗公永遠風流快活

冇錯

其實最基本係大家都愛大家
但原來近排知道左好多人都唔係
見好多拍緊拖既人都話唔一定愛先拍拖, 另一半對佢好 就會同人一齊
呢D人超恐怖

唔敢再相信愛情
呢半年去左exchange 然後上個月就同男朋友分左手
Exchange左兩個月剩係傾過兩次電話
仲要係我打比佢 一搵佢就藉口多多
每隔幾個鐘先覆一次whatsapp
頂唔順所以分左手
但係我好後悔 因為已經當左佢係我另一半
每日都倒數緊佢黎搵我一齊去冰島既日子
而加自己一個去
問佢點解無嘗試挽留我 係咪無哂感覺/有另一個
佢話「唔夠鐘意」
然後一刀切電話都無講過就同我斷聯絡
一個人係外地 又無人無物
一世都記得每日起身就喊 喊完又訓既日子
而加一個人單身周圍遊
見到一草一木一件垃圾都記起佢

前日開始學識呢個道理

分左手？

慢慢 move on啦

比人hurt過一次，之後無論另一半點對你好，都會不自覺地疑神疑鬼。

不如算啦 唔搵啦

曾經受傷過，回憶永記心中

你就不斷有新戀情，而我卻不敢往前，怕再受傷

希望之後會搵到一個行一世既另一半

你係邊度exchange緊呀？

Lm

樓主講d野中哂
你以為你忘記你放棄到 其實做唔到
因為你已經當左另一半係同你一齊行一世既人
而家對於愛情已經失去信心同動力

最後醒左嫌我窮分手
女人青春有限

keep住屌西最好

我都係long d
琴日差啲分手，其實而家都唔肯定佢係咪接受返我
我都好明白嗰種用心為佢付出，不斷磨合
但如果都係要分手嗰種痛
我同佢差啲分既原因仲要係一啲好無語既原因
又唔係有第三者，又唔係唔愛
係文化差異(詳情用起底功能睇我開既post就知)
琴日真係差啲想死
好驚失去佢

最近都經歷分手 都係覺得好多理性與感性中嘅矛盾
我對上一次都係俾自己之前嘅戀情搞到投入唔到
開始嘅時候點都有根刺係心 直到稍為拍到近一年先慢慢放低個根刺去完全投入
結果可能係人地漸漸無feel 或者人地對我一開始嘅唔投入覺得無火花
所以最近分開咗 我去搵返個Ex 其實完全無想復合
只係覺得唔去拔刺呢一世只會惡性循環 以家即刻舒服哂 係真係無咗個包袱

所以有時好老套但好真講句 無失戀根本唔會知咩叫愛 有啲野真係整定 尤其係感情真係完全唔係話你條件好人品好就有
所以樓主都唔使太擔心 好老套講句
當你好無力嘅時候 信天啦 加油

女人係咁

係咪被分過手就唔能夠喺下一段戀情付出同等分量嘅愛？

我做唔到

已經唔多相信愛情
成日諗如果唔開心多過開心
咁拍黎做咩
寧願係學業、事業、友誼、親情上面有rewards仲好
愛情係咁多種關係入面最唔secure嘅一種
曾經會好close，close到連秘密、私隱對方都會知
一散咗就會好後悔講得太多太deep自己嘅嘢比對方知 邊個會想比成為陌生人嘅人知自己最私密嘅事？
有時都會想有人錫下氹下陪下
但真係唔敢再踏出呢一步
利申 單身就黎兩年

我覺得要等自己完全let go先好開始下一段
咁樣對大家都公平
呢一日唔知幾時 我都等緊

我最近都花多咗時間重新建立友情
宜家發現之前拍拖個世界淨係得佢忽略咗好多野
不過你講得啱 拍拖都係想有個人一齊經歷成長 心靈上support

[member]曾經以為佢會係我最後一個
點知有一日起身就突然被分手
付出嘅野係我呢世付出得最多既幾年

我最愛果個已經出現過 佢亦都突然選擇離開
陪我捱過最難捱既4年
陪我由小朋友成長到成為一個有擔當嘅男人
當捱到出頭天嘅時候 佢已經走左

你最近還好嗎？我仍然好愛佢好掛住佢[/member)

知係邊個唔好相認

樓主，有時自己都要隨經歷時間改變先得，與其搵個完全岩既人，不如搵個8成岩，剩返兩成就改變自己或者忍耐

呢個世界唔會有完美

long d 係你呢篇野到見到自己

加油呀樓主

我都以為佢會同我行一世
街上見到公公婆婆會幻想我地將來老左既生活
成個腦都係幸福

發現問題 佢冇同我溝通
選擇自己忍耐
我仲生活係幸福泡泡入面
我開始感覺到冇咩安全感
發脾氣啦 r關心 佢就爆了
點解唔同我講
到分手一刻先知自己令佢承受咁多壓力
先知自己咁多缺點
我連磨合既機會都冇

8年啦 從來冇諗過佢會離開我
不要拿我
拿8年時間去交愛情學費好嗎？

8年！已經係一段青春...

我而家知自己缺點
同學識點溝通相處
好想再有多好多個8年
我希望我地愛情故事係「，」
而唔係「。」

咪住先 邊個話 100%附出會有100%收獲先
你番工比心機做野都唔一定有高人工啦
世事就係咁 你覺得愛情係一樣付出開始你己經輸左
因為到分手果時你就會覺得自己做左乜做左物
點解仲要咁對我?
其實好多野冇得解架 有時唔係你做得差
只係單純唔夾 我唔覺付出所有得唔到結果係壞事
至少你盡左力

依家世界變到可以話依個世界唔係男就係女
同異性玩冇問題 無可能避免
我夠知依個世界唔係男就係女 問題在於你自己識唔識做

剪返佢

但我已經開始左 半年啦 有時真係覺得自己愛唔盡而男朋友好愛我

真係唔會再long d 當初以為呢個人值得我等

咁你更加要好好改變心態 關係需要平衡先會長久架
加油啊

我會架啦 絲打都要快啲move on啊

四年都不敵感覺變了